中共港共催生香港革命者 - 李平

節錄

中共港共催生香港革命者 - 李平

北京港澳辦副主任張。。。。。。。。。。。散，都是中共港共逼出來的。一句「是你教我們和平遊行是沒用的」，說明正是中共港共把抗爭者逼向和勇一家，以致催生了香港本土第一代革命者。

港獨問題第一次備受關注是甚麼時候？是2015年1月，梁振英在施政報告中炮轟港大《學苑》主張港獨。中環、西環接着聯手發動批鬥「講獨」，結果就是越敵視言論自由，越刺激港獨聲浪擴散，以致催生以港獨。。。。。。。。。。。。。天演講的外國記者會（FCC），副主席Victor Mallet申請工作簽證續期被拒、入境被拒。

講獨，不再是香港內政，而是國際議題。然後，中共港共。。。。。。。。。。。。。。。。。初衷發展至藐視百萬人和平遊行，民意越被漠視，抗爭就越激烈。

王志民曾兩度在西環吹雞，勒令親共陣營支持送中惡法，林鄭月娥以為腰杆夠硬，面對百萬人6.9遊行，竟視若未睹，宣佈將如期二讀惡法，結果引爆6.12包圍立法會。至此，送中惡法已告不得善終，但林鄭政府的血腥鎮壓讓事件變質，暴政暴警把抗爭者逼向勇武自衞、勇武抗爭，黑警濫暴濫捕再升級，形成惡性循環。然後，中共顛倒因果，說甚麼被迫制訂港版國安法，說甚麼國家安全是中央事權。

說到底，中共無非是在為推翻雙普選承諾、為推翻一國兩制和《基本法》製造藉口而已，無非是要奪取香港全面管治權，方便中共權貴瓜分香港政經利益。香港龐大的。。。。。。。。。。。。。。。。。。益更是急不可耐。

看看強國人因送中條例、港版國安法而歡呼香港二次回歸，就知道中共如何坐收偉光正的紅利。看看西九故宮文化館、落馬洲深港河套區創科園，看看林鄭政府救了海洋公園又救國泰，不是靠親共議員數票，就是繞過立法會，動用慈善基金、土地基金泵水，就知道港人的錢如何流入中共權貴腰包。

港人就怕國安「依法辦事」

佔中，是中共毀去普選承諾所逼；反送中，是中共毀去香港法治所逼；反國安惡法，是中共毀去一國兩制所逼。中共港共如今想制訂港版國安法，一靠呃，二靠嚇。張曉明所謂立法只針對危害國安的極少數人，但誰不知道，在強國，連妄議中央、妄議維尼熊，都構成煽動顛覆國家政權罪？張曉明所謂國家安全機構在內地也要嚴格依法辦事，怎麼可能到了香港反而變得無拘無束呢？這不是笑話，是恐嚇，香港人就怕中國國安在香港像在內地那樣「依法辦事」。

反送中運動，空前地令香港人發展了和勇一家、如水抗爭的智慧和勇氣。中共港共抹黑為恐怖主義、分離主義，但古今中外的抗暴歷史都顯示，獨裁政權的鎮壓只會催生更多的革命者。中共強推港版國安法，大石固然可以砸死蟹，但哪裏壓迫越重，哪裏就反抗越激烈，中共港共無異正點燃香港革命的火炬。革命者如今要保護的，既是香港的核心價值，也有這套價值機制保護下的經濟利益。

李平

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街
ban9大家樂得清靜

同情免問 同情免推
推都推L錯 咪L話我情緒勒索
我都需要渠道發洩情緒
ban9自己風險黎勒索你地
CLS ban9大家一齊耳根清靜
熱門時事政事
少個垃圾po
獨立思考喇
連登仔

推呢個喇
咪L推錯

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂